老任個2個廣告我就嚟睇夠100次

原本 係一個咩都無既島

因為咩都冇所以做咩都得

google ads係咪on9

我任迷但唔推呢d廣告比我

明明講日文,我成日聽條女講
Good Evevning呢

咪玩 個廣告配音好似死魚咁

好過日日推韓國手機game，支那game廣告

明明我玩緊日本手機game

黨鐵成日播

播一億次都無用, 唔會買

有廣東話版?
睇開日本電視 成日睇日文版

youtube夠條條廣告FF7啦

好似6:30國歌, 播幾多日次都....

老任真係比左好多錢落廣告

無機又炒價 出乜鬼廣告